藍色專門店 送 $1800 風筒！入黎玩喇！

玩遊戲就可以得到 , 推爆佢 !

遊戲步驟 :
1. 讚好PanaShopHK Facebook 專頁
Panasonic Beauty Hong Kong Facebook專頁

2. 跟住讚好及分享此帖

3. 最後於PanaShopHK Facebook此帖文留言回覆您答案，並「Tag/ @」最少兩個朋友邀請佢哋一齊玩

答案 > 3月11日至3月19日，共9天

(例子) : 3月11日至3月19日，共9天，EH-NA98吹髮同時又護髮變靚好辦法 (Tag/ @朋友)

獎品：競猜左正確答案及將吸引之處形容得最好既『2位參加者』可獲得
Panasonic EH-NA98C「礦物納米離子護髮」風筒 1 部(共送出兩部)

on鳩先信抽獎。
幫人宣傳人地慳左幾十萬廣告費。

真抽都還好 依啲page根本內定ge

賣廣告

之前試過幫公司玩過呢類活動，真係抽的，但唔會睇人地答 d 咩

於facebook上辦抽獎 模型公司東主被控

關賭咩事？

己網上報案